立場到左富善

fb有直播

中學生仲勇過d教畜

上一代d教畜 讀書咪又係唔算叻

野都冇做過 成世做冷氣佬

Push

Pushp

完左 立場咁早起身

邊間中學? 何郭?